{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_008259",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42020&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "거제도 선셋 한옥풀빌라&오션리조트 운영 정책"
    },
    "text": "チェックインは15:00で、チェックアウトは11:00です。 予約時、追加人数は入室できず、超過人数が入室される場合、退室となり得るのです。 未成年者の入室は不可であり、ペットは入室できません。 火災危険物質の使用と電熱器具の搬入/使用は制限されており、夜9時以降は騒音と放歌高吟行動が制限されます。 騒音問題が続く場合、払い戻しなしで退室することができます。 退室時、整理整頓と皿洗い、ゴミの分別が必要です。 器物破損および寝具類汚染時に職員に知らせなければなりません。 予約特典として幼児用の個別プールが運営されており、韓屋一軒家のプールビラにのみペンション型リゾートエレベーターがあります。 韓屋の客室にはチムジルバンがあり、客室ごとにバーベキューが可能です。 客室には冷温水浄水器とネットフリックスの視聴が可能なWi-Fiが提供されます。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックインは15:00で、チェックアウトは11:00です。"
        },
        {
            "question": "予約時に追加人数は入室できませんか？",
            "answer": "予約時に追加人数は入室できず、超過人数が入室される場合、退室となり得ます。"
        },
        {
            "question": "未成年者やペットは入室できますか？",
            "answer": "未成年者の入室は不可であり、ペットは入室できません。"
        },
        {
            "question": "火災危険物質の使用や電熱器具の搬入・使用は制限されていますか？",
            "answer": "火災危険物質の使用と電熱器具の搬入/使用は制限されています。"
        },
        {
            "question": "夜遅くまで騒音を出しても大丈夫ですか？",
            "answer": "夜9時以降は騒音と放歌高吟行動が制限されます。騒音問題が続く場合、払い戻しなしで退室することができます。"
        },
        {
            "question": "退室時に何をしなければなりませんか？",
            "answer": "退室時、整理整頓と皿洗い、ゴミの分別が必要です。"
        },
        {
            "question": "器物破損や寝具類の汚染はどうすればいいですか？",
            "answer": "器物破損および寝具類汚染時に職員に知らせなければなりません。"
        },
        {
            "question": "どの客室にプールがありますか？",
            "answer": "予約特典として幼児用の個別プールが運営されており、韓屋一軒家のプールビラにのみペンション型リゾートエレベーターがあります。"
        },
        {
            "question": "客室でバーベキューはできますか？",
            "answer": "韓屋の客室にはチムジルバンがあり、客室ごとにバーベキューが可能です。"
        },
        {
            "question": "客室にはどのような設備がありますか？",
            "answer": "客室には冷温水浄水器とネットフリックスの視聴が可能なWi-Fiが提供されます。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 273,
        "QA": 412
    }
}